呢個香港本地idol算唔算已經超越咗姜濤(姜B)..?

Ryan(badboy) aka Devil idol會唔會太正...

On99咁成個lucas咁

兩個都好型

我覺得佢副計係幾靚嘅
不過dance break之前都好似唔係點跳緊舞咁

佢跳舞超型+skr🤙🏻🤙🏻

今日行過見到佢唱火炭麗琪 幾skr

想去佢fansmeeting..

師承joker..?

好7 wo大佬

仲7過娃娃愛天下

Jm9

好撚柒，佢仲揾我fd(女仔)話想一齊拍cover

想舔佢揮灑落地下d汗汁

咦，佢好似之前喺3月8定9號咪被狗咬嘅，無事喇？

一齊..?

好似唔多衛生..